［一定要睇］RTHK頭條新聞 與民同行

一直都有追開
今次呢集一定要分享

港台真係香港良心

推畀大家睇！

Sing 阿彌陀佛to Police
唐僧要求與大帥對話，到底是哪五個人可以搞到一場暴動，是否指他們五師徒？抑或是劉備關羽張飛趙雲黃忠、五星戰隊、超人家族…
太后很傷心，明明已經跪低，為何大家還要逼迫他呢？細豪建議太后應該仿傚安仔式道歉！

同行
兩星期前，103萬名市民上街，要求撤回《逃犯條例》，行政長官林鄭月娥宣佈「暫緩」修例；上周日再有約200萬人走上街頭，要求撤回條例。「同行」二字由參選說到今天，是否真的與民意同行？
（歌曲：有人共鳴 主唱：林奕匡）

推

不撤 不辭 不得了
多事的六月還沒有完結，對於「暴動」的定義、民間提出的五大訴求，特首高官們雖已公開解說，但普羅市民心裡的疑團、疑慮尚未解開。唯一肯定的是：特首說未來三年，會繼續與香港人同行，努力做得更好…
（歌曲：Pretty Crazy 主唱：容祖兒）

易愛易收？
6月9日百萬人上街、其後爆發警民衝突，行會及建制派來一個急轉彎！由支持堵塞漏洞修訂逃犯條例，到急改口風接受政府暫緩修例，又直指政府解說工作做得不足…
（歌曲：易愛難收 主唱：黃凱芹）

再衝吧﹗TRUMP
美國總統特朗普正式宣佈競逐連任，有分析指特朗普施政能夠嬴得共和黨選民掌聲，連任機會頗高。下星期G20期間，中美領導人將舉行峰會，學者認為雙方或能達成局部協議，但本港今個星期的局勢，隨時令協議帶來變數。
（歌曲：扮晒巨星 主唱：艾粒）

琴晚睇咗 真心高質 講出咗好多重點
仲有上星期嘅都可以睇下

係 每一分鐘都好高質 內容唔洗講 cut片又cut得好
睇到好感動嘅同時又好氣憤

推 真係好高質

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

係 講到尾都係需要一個真民主嘅制度
如果唔係好似宜家咁只要夠無恥厚面皮仲可以升官發達

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

制度腐敗 當權者全部都係中共政治委任 亦自然唔會對市民負責

個人意見channel 講得認真同深入d

吳志森

志森與志豪

吳志森頭幾日同啲勇武派後生仔懺悔 講到喊咁濟